悲觀如何變樂觀 求方法

個人好悲觀 影響朋友影響自己 有咩方法改變/紓緩到

不停同自己講 我要保持開心

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

世上總要有人下賤地生活

就係你

做多啲運動
早睡早起 ,我個人黎講唔夠訓嘅話嗰日就會好消極
搵樂觀嘅朋友,令佢影響你

唔開心嘅野過左去就過左去, 唔好成日拎番出黎諗, 愈諗只會愈唔開心, 有d人po到全版ig都係叫春文（仲要懶清高唔用中文）,冇人知道佢想點之餘佢自己睇番果時又會唔開心
多d相信其他人, 少d自己呃自己, 最戇鳩係有d人堅持自己問題自己解決, 呢類人永遠都走唔出自己嘅枷鎖

得閒諗下點解自己仲未死
咁應該會有啲野或者有啲人你好中意，得閒諗下佢就會無咁悲觀
Btw樓豬加油

借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾
錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾
錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾
錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾
錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介

但我廢唔曬 本身諗野個套同呢套幾似

樂觀既朋友一出到黎傾幾句會好想嘔 腳軟

就係歐起回憶既野日日都見到
第一段認同呀，其實真係困住左既人唔會想比人知

有 但因為身體做唔到 我轉緊技能 努力投入中 但被迫放棄最有興趣既野個應覺好差 thanks

好似感覺上係屈就咁 唔識講

內心把聲唔識講呢d

最近唔鍾意食野 一出街腳軟 前兩日落雨好辛苦

我exactly用緊呢套呀巴打

我明啊。。。但如果仲青春的話，就去追自己中意嘅野啦。。。
如果唔青春，牽掛自己喜歡嘅人就夠
唔好太多慮

去接受！

人地食鮑魚就開心

你要食屎都開心

好奇一問巴打你心態咁好 每日生活係咪都好有動力？你過緊既生活係點樣？

悲觀既人 有種特質就係好中意搵籍口俾自己

我有呢樣野 我會知足 即係自己食好野好好味/出陽光 我心中會同自己講呢份感覺都唔易得到 要滿足 但我心中另一把聲會同我講明明你可以努力追求更高層次快樂 但你因自身條件做唔到先咁 唔好扮曬懷住感激的心

奮鬥左好耐，但身體搞到我一鋪清袋，無力感好重，奮鬥左好耐有點攰 雖然個過程同某d位好有滿足感

努力就一定成功？

少年別天真

之前好成功 我由自己得到左同我同一背景既人無可能得到既野，就係因為曾經過果種生活，家下瀨野，接受唔到